買東喜茶激嬲女朋友，求解 絲打入

on9

唔明

女朋友話我撩個女店員

Cls 分手啦

衰揀錯女朋友